一人一句想同為香港而付出既人講既說話

之前試下行街派聖誕卡比人
發現收到既人真係會眼濕濕
好感動

可唔可以留底一啲說話
你想對為香港為自由付出既人打氣
我地會人手抄落聖誕卡送出去

利申：我派左十幾張已經寫到唔知寫咩
對唔住變左罐頭心聲

我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

願你能平凡而自由地活著

我們必須接受有限的失望，但是千萬不可失去無限的希望

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我地會努力追上你地既步伐

香港人最愛你

推啊推啊推